# Copyright (C) 2013 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HUPSO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/hupso-share-buttons-for-"
"twitter-facebook-google\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-09 12:21:45+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-26 17:29+0800\n"
"Last-Translator: Kay Wong <kayw@eggstudio.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: share-buttons-hupso-meta.php:20
msgid "Hupso"
msgstr "Hupso"

#: share-buttons-hupso-meta.php:33
msgid "default"
msgstr "默认"

#: share-buttons-hupso-meta.php:83
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: share-buttons-hupso-meta.php:83 share-buttons-hupso-widget.php:76
#: share-buttons-hupso.php:1574
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: share-buttons-hupso-meta.php:84
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: share-buttons-hupso-meta.php:85
msgid "Disabled"
msgstr "不启用"

#: share-buttons-hupso-widget.php:15
msgid ""
"Help visitors share your posts on the most popular social networks: Twitter, "
"Facebook, Google Plus, Linkedin, StumbleUpon, Digg, Reddit and others"
msgstr ""
"让网民把您的文章分享至热门的社交网络，例如 Twitter, Facebook、Google Plus、"
"Linkedin、StumbleUpon、Digg、Reddit 等等。"

#: share-buttons-hupso-widget.php:68 share-buttons-hupso.php:261
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: share-buttons-hupso-widget.php:72
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: share-buttons-hupso.php:259
msgid "en_US"
msgstr "en_US"

#: share-buttons-hupso.php:260
msgid "English"
msgstr "英文"

#: share-buttons-hupso.php:262 share-buttons-hupso.php:710
msgid "Excerpts"
msgstr "摘要"

#: share-buttons-hupso.php:263
msgid "Feeds"
msgstr "订阅"

#: share-buttons-hupso.php:266
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够权限访问此页。"

#: share-buttons-hupso.php:276
msgid "Hupso Share Buttons for Twitter, Facebook & Google+ (Settings)"
msgstr "Hupso Share Buttons for Twitter、Facebook 及 Google+ (设置)"

#: share-buttons-hupso.php:280
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: share-buttons-hupso.php:280
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: share-buttons-hupso.php:283 share-buttons-hupso.php:923
msgid "Save Settings"
msgstr "储存设置"

#: share-buttons-hupso.php:287
msgid "Shortcodes"
msgstr "短码"

#: share-buttons-hupso.php:349
msgid "Button type"
msgstr "按钮风格"

#: share-buttons-hupso.php:377
msgid "Button size"
msgstr "按钮大小"

#: share-buttons-hupso.php:385 share-buttons-hupso.php:475
#: share-buttons-hupso.php:833
msgid "Custom image from URL"
msgstr "外连图片（从 URL 取得）"

#: share-buttons-hupso.php:396
msgid "Toolbar size"
msgstr "工具列大小"

#: share-buttons-hupso.php:411
msgid "Big"
msgstr "大"

#: share-buttons-hupso.php:412
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: share-buttons-hupso.php:413
msgid "Small"
msgstr "小"

#: share-buttons-hupso.php:424
msgid "Share image"
msgstr "分享图示"

#: share-buttons-hupso.php:447
msgid "Show in language"
msgstr "显示语言"

#: share-buttons-hupso.php:474
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: share-buttons-hupso.php:475
msgid "Optimal image height: 32px - big, 24px - medium, 16px - small/counters"
msgstr "最佳图像高度：32px - 大, 24px - 中, 16px - 小/计数器"

#: share-buttons-hupso.php:489
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: share-buttons-hupso.php:490
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#: share-buttons-hupso.php:499 share-buttons-hupso.php:542
msgid "Social networks"
msgstr "社交网络"

#: share-buttons-hupso.php:588
msgid "Show counters in language"
msgstr "计数器的显示语言"

#: share-buttons-hupso.php:592
msgid "Language changes will not show in preview"
msgstr "预览内不会显示语言的改变"

#: share-buttons-hupso.php:593
msgid ""
"Select which language to use for Counters (Tweet, Facebook Like, Facebook "
"Share...)"
msgstr "选择计数器的显示语言（Tweet、Facebook 讚好、Facebook 分享……）"

#: share-buttons-hupso.php:593
msgid ""
"Some social networks support more languages than others, so some buttons "
"might get translated, while some might stay in English"
msgstr "某些社交网络支持多种语言，部分按钮已被翻译，余下仍是英语。"

#: share-buttons-hupso.php:605
msgid "Type of menu"
msgstr "选单种类"

#: share-buttons-hupso.php:618
msgid "Show icons and service names"
msgstr "显示图示和社交网络名称"

#: share-buttons-hupso.php:619
msgid "Show icons only"
msgstr "仅显示图示"

#: share-buttons-hupso.php:626
msgid "Button position"
msgstr "按钮位置"

#: share-buttons-hupso.php:641
msgid "Above the post"
msgstr "文章上方"

#: share-buttons-hupso.php:642
msgid "Below the post"
msgstr "文章下方"

#: share-buttons-hupso.php:643
msgid "Above and below the post"
msgstr "文章的上方和下方"

#: share-buttons-hupso.php:646
msgid "Show buttons on"
msgstr "显示于"

#: share-buttons-hupso.php:706
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: share-buttons-hupso.php:707
msgid "Pages"
msgstr "分页"

#: share-buttons-hupso.php:708
msgid "Front page"
msgstr "首页"

#: share-buttons-hupso.php:709
msgid "Archive pages (categories, tags, dates, authors)"
msgstr "档案文章（分类、标签、日期、作者）"

#: share-buttons-hupso.php:711
msgid "Search pages"
msgstr "搜索页"

#: share-buttons-hupso.php:712
msgid "Password protected posts"
msgstr "密码保护文章"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "If you want to show share buttons just on some posts/pages do this:"
msgstr "若只想于某些文章和分页显示分享按钮："

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "1. Clear options for posts/pages above"
msgstr "1. 不要点选文章及分页的选项；"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "2. Enable Add share buttons option to \"Edit Post\" screen - below"
msgstr "2. 启用\"Edit Post\" 内的「加入分享按钮」；"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid ""
"3. Edit any post or page and configure display of share buttons at the "
"bottom of right sidebar (on \"Edit Post\" screen)"
msgstr ""
"3. 编辑文章或分页后，于边栏底部选择分享按钮的选项（于\"Edit Post\" 画面上）。"

#: share-buttons-hupso.php:722
msgid "Add share buttons option to \"Edit Post\" screen"
msgstr "于 \"Edit Post\" 画面上加入分享按钮"

#: share-buttons-hupso.php:726
msgid "Hide buttons for specific categories"
msgstr "于特定分类隐藏分享按钮"

#: share-buttons-hupso.php:747
msgid "Always show"
msgstr "永远显示"

#: share-buttons-hupso.php:749
msgid "Select categories where you want to hide share buttons."
msgstr "选择想隐藏分享按钮的分类"

#: share-buttons-hupso.php:750
msgid ""
"To select multiple categories, you need to hold down the Control Key for "
"each selected category after the first one."
msgstr "按住 Control 键以选择多个分类"

#: share-buttons-hupso.php:751
msgid ""
"Leave all options unselected or select just the last option to show buttons "
"inside every category."
msgstr "不选取所有选项，或只选取最后的选项，以于所有分类中显示分享按钮。"

#: share-buttons-hupso.php:756
msgid "Get share text from"
msgstr "分享标题"

#: share-buttons-hupso.php:770
msgid "Title of post in Wordpress"
msgstr "Wordpress 的文章标题"

#: share-buttons-hupso.php:771
msgid "Title of current web page"
msgstr "当前网页的标题"

#: share-buttons-hupso.php:776
msgid "Twitter via"
msgstr "Twitter"

#: share-buttons-hupso.php:784
msgid "Add \"via @yourprofile\" to tweets"
msgstr "以 \"via @yourprofile\" 分享至 tweets"

#: share-buttons-hupso.php:789
msgid "Image for Facebook thumbnail"
msgstr "Facebook 显示的缩图"

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"All images for Facebook should be at least 200px in both dimensions "
"(Facebook limitation)"
msgstr ""
"Facebook 显示的图片的高度或阔度必须最少为200px。 （此为 Facebook 的限制）"

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"After you change settings here, please wait 24 hours (or more) for Facebook "
"to fetch new thumbnails"
msgstr "更新此选项后，Facebook 需最少24 小时掫取缩图"

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"\"og:image\" meta tag with image url will be added to head of HTML. Select "
"\"None\" to disable this feature"
msgstr ""
"\"og:image\" meta tag 及图片的 url 将加入至 HTML head 内。选择 \"None\" 以不"
"启用此功能。"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "Header image"
msgstr "标头图片"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "Click here to see full header image"
msgstr "按此预览标头图像"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: share-buttons-hupso.php:832
msgid "Featured image of post"
msgstr "精选图片（Featured image）"

#: share-buttons-hupso.php:834
msgid "None"
msgstr "没有"

#: share-buttons-hupso.php:835
msgid ""
"FCH  - use Featured image of post (if available), then use Custom image (if "
"available), then use Header image (if available)"
msgstr ""
"FCH -- 以精选图片（Featured Image）为主，否则使用自定图片（若有），或标头图片"
"（若有）。"

#: share-buttons-hupso.php:840
msgid "CSS style"
msgstr "CSS 样式"

#: share-buttons-hupso.php:848
msgid ""
"Use CSS to style share buttons. For example: you can increase padding to "
"have more free space above or below the buttons"
msgstr "于分享按钮使用CSS 样式，例如，增加padding 数值以增加按钮上下的距离。"

#: share-buttons-hupso.php:853
msgid "Widget Text"
msgstr "文字小工具"

#: share-buttons-hupso.php:866
msgid "Use shortcodes in text widgets"
msgstr "于文字小工具内使用短码"

#: share-buttons-hupso.php:866
msgid ""
"If this is checked, you can use [hupso] shortcode inside text widgets and it "
"will be replaced by share buttons"
msgstr "若点选此项，文字小工具内的[hupso] 短码将取代分享按钮"

#: share-buttons-hupso.php:871
msgid "Custom title"
msgstr "自定标题"

#: share-buttons-hupso.php:879
msgid "Enter custom text that will always be used for sharing."
msgstr "分享时使用自定文字。"

#: share-buttons-hupso.php:879
msgid ""
"Leave this blank to use title of current page as text for sharing. [Default]"
msgstr "把此选项留空，分享时将使用页面的标题。 （默认选项）"

#: share-buttons-hupso.php:884
msgid "Custom url"
msgstr "自定 URL"

#: share-buttons-hupso.php:891
msgid ""
"Enter custom url that will always be used for sharing. You can enter your "
"root website here (e.g.: http://www.example.com or http://example.blogspot."
"com, so counters will show statistics for your whole website, not for each "
"page individually."
msgstr ""
"分享时，默认以自定 URL 作网址。您可以输入网站的根目录（例如http://www."
"example.com 或http://example.blogspot.com），当选用计数器（counter）时，计数"
"器将显示网站的整体统计，而非某单一页面。"

#: share-buttons-hupso.php:891
msgid "Leave this blank to use url of current page for sharing. [Default]"
msgstr "留空以分享目前页面的URL（默认选项）"

#: share-buttons-hupso.php:896
msgid "Use custom social share icons"
msgstr "自定分享图示"

#: share-buttons-hupso.php:913
msgid "No. [Default. Do not change this unless you know what you are doing.]"
msgstr "否。 （默认为「是」。若您不了解这是什么，不要选「否」。）"

#: share-buttons-hupso.php:914
msgid "Yes, serve images from local Wordpress folder. "
msgstr "是，使用 Wordpress 本机的资料夹。"

#: share-buttons-hupso.php:916
msgid "Yes, serve images from remote URL: "
msgstr "是，使用远端的 URL。"

#: share-buttons-hupso.php:917
msgid ""
"Enter URL to folder with custom social images.  Include \"/\" at the end of "
"the URL. If you would like to use custom icons, make sure you <a href="
"\"http://www.hupso.com/share/custom-social-icons.php\" target=\"_blank"
"\">read instructions</a>."
msgstr ""
"输入自定分享按钮图示的URL，结尾包括\"/\"。若您想使用自定的图示，请细阅<a "
"href=\"http://www.hupso.com/share/custom-social-icons.php\" target=\"_blank"
"\">这里< /a>。"

#: share-buttons-hupso.php:917
msgid "This setting has no effect when using Counters."
msgstr "这选项不适用于计数器上。"
